天文台算唔算係搞港獨把香港島從中國分裂出去

住口!畜生

衲Dee好波